StatoolInfos input file organization:
- chatons.properties : fichier des données principales ;
- categories/ : dossier contenant les logos des catégories ainsi que le fichier de définition des catégories ;
- categories/categories.property : fichier de définition des catégories ;
- edito/ : dossier contenant le contenu HTML et les images de la page édito ;
- edito/edito.xhtml : fichier contenant le contenu HTML de la page édito.

